一人一首Eason唱未必好聽既廣東歌

人若然忘記了愛

886

sugar baby

少理阿爸

可唔可以講啲本身好聽既歌呀

胭脂扣

爆了

超級小黑咪

佢之前有係演唱會清唱過好聽好多

熱烈地彈琴熱烈地唱

推銷員之死

登陸太陽

男兒當自強

翻唱王菲個啲我覺得普通

大會堂演奏廳

beyond嗰d

海闊天空，96個live係完全掌握唔到首歌

第二最愛

張學友每一首

You're always everything to me

陳柏宇d歌

白痴仔

如果我是陳奕訊

馮曦妤 d歌

我想像到會好好聽喎

搭錯車

蒙羅麗莎小雞雞

林子祥啲歌

冇

是龜也是頭

一個也不能少

公主太子

點解講左我句留言
用餘生去愛

如果我是陳奕迅

女校男生
戀愛大過天

大日子

一字馬
背叛

無限kisskisskiss

全部林俊傑

皆大歡喜
呢首歌一定要家燕姐唱先得

騷靈情歌

諗到eason整住好撚high嗰個樣黎唱嘻啊嘻啊嘻

自膠

香港姣聲又轉音勁

張敬軒啦咁

我覺得okay喎

你唔愛我啦

廣東歌?

Ya 所以改左做張敬軒

好多舊嘅慢歌 唔rearrange唔扮聲嘅話想像唔到eason會唱得好聽
例如林子祥 陳百強嗰啲
最愛是誰 今宵多珍重

敢愛敢做 十分十二寸

燃亮我～意志～